我係兩日活動其中一個參與者 希望可以聽三個pt

一. 今日既活動係由輸出革命升級到癱瘓機場 我想問一句 有乜野可能癱瘓到啲機場而唔影響到遊客? 放眼全世界機場既罷工都會影響到遊客嫁啦 個個遊客都屌嫁啦 理撚得理咩原因 有人可能會用琴日比 冇錯琴日係完美好多 未去到離境出入口就cancel曬所有野 係我地最樂見既事情 但今日做唔到係因為我地唔夠多人 even過埋放工時間都做唔到塞爆機場運輸既效果 我明白個個都有難處 未必兩日都黎到 但你冇可能指責係現場塞離境既同路人 正如我地都冇指責你地冇黎到
而且機管局擺我地上枱 我地應該要將個波再射俾佢地 到底點解佢地唔取消航班 明知現場環境係咁混亂 如果佢地肯取消就 唔會有咁多人check左in 但上唔到機 可能有啲好有善心既人會覺得 既然人地班機未取消 又check左in你咪俾佢入去囉 Sorry我地T2 果邊4點幾已經試過一次 結果我地俾左30分鐘佢入 但原來我地一放人 職員果邊就會繼續check in 佢地根本就係呃鳩我地既善心
記清楚 我地今次唔係黎攞光環 我地係要話俾政府知 我地話要塞你個命脈 隨時都可以升級 唔好撚大我地

二. 分化問題 成個連登 TG個個淨係把口識講核彈都唔分化 但一有少少事就將現場既人屌撚到上天花板又話鬼又盛 最後補一句唔割席就算 呢啲到底係乜撚野既唔割席?
我唔係話一定要盲撐 但現場既人做既決定 我地要相信同支持 最多係事後檢討 下次點做好啲 有啲人可能話現場俾鬼帶風向 想屌醒佢地 我想同你講 未撚醒果個係你呀 現場有鬼你估星期日先開始呀??? 俾二哥嚇兩野就自己打自己友 現場就算有鬼 但好多決定都經過現場人既討論 唔好淨係自己先係最醒果個ok? 我地運動到而家叫做不過不失就係因為我地相信現場既決定嘛

三. 關於今晚捉到鬼既處理手法 我個人認為已經非常克制 啲人話咩打佢果啲就係鬼 痴撚線 你係唔係唔撚記得佢地班公安武警點撚樣對我地 果個on9記者話咩對戰俘都唔會咁 我真係笑撚死 你諗下如果一個示威者扮狗混入佢地 你估下佢會流幾撚多血? 話踢佢幾百腳 如果係真心踢 佢唔撚變殘廢? 仲要血都唔流 最多刷傷 紅
你地班人係咪唔撚記得左呢兩個月黎我地既兄弟俾狗拉果陣流幾撚多血? 當然我唔認同要殺左佢 但今晚現場既做法已經好克制 你永遠想像唔到人地睇住自己啲兄弟俾人打到爆曬肛 而家有仇但唔俾報既痛楚

請記住 民心從來都唔係失去係人地身上 而係失去係每一個譴責示威者既人既心到 面對對方放鬼 我地要更加團結 而唔係單單口講咩都唔割席 嘗試鼓勵多啲前線 提出改進方法 而唔係少少野就叫輸啦冇啦冇得救啦 打沉自己人

分行識唔撚識
成pat醬咁 睇到眼都花

好啱

sor... 第一次開post... 仲要用手機...

推！！！我地真正嘅唔割就應該學下啲冇腦藍絲咁
黑警做咩佢地都唔撚割啊 我地都應該要咁啊！！！

點解係推畀機管局？明明係我哋入去塞，咁樣同我哋強奸完再殺埋個女仔，然後話你唔反抗嘅話我就唔會殺無分別。
你依種說話警察記招都用過，不要做自己討厭嘅人

依家法庭出咗禁制令，克唔克制唔係你一個人話。唔認同你做法講出嚟又比你話分化，分化係咁嘅意思咩？希望無人再用分化呢個魔咒黎美化自己唔接受一切反對自己嘅意見嘅行為。

曲到圓

連登仔係咁惡嫁喇 唔好擺上心